[I/A] 火影忍者疾風亂舞 (69) 食屎啦PVP

官網 (附ios/an下載點)

官方email address
[url]narucore@help.gree.net[/url]

攻略Wiki (日文,有角色評價(唔齊),忍具等資料):

翻譯網

本post吉祥物

人人一抽入魂中新限

新手須知
每關都會送野, 可以係揀任果到睇"報酬詳細" 睇有乜送。
"報酬詳細"旁邊"攻略情報"就會講boss既 弱點/無效技能; boss行動(例如幾時會用大技) ;弱體同異常狀態debuff用唔用到
商店-交換所 可以交換素材 ,無限換友情point ,買製造忍具既書(買1次永久用, 但部份忍具書要打任先送)

高登好友list

巴打制中文角色評價(outdated )

課金注意事項
假如你用日本itunes下載遊戲, 再轉地區做香港課金, 遊戲更新會出現更新唔到既情況, 所以最好都係買日本itunes卡 / 信用卡更新
暫時最方便同最平係去520game到買
網址 : 係上面搜索搵 "日本itunes gift card"
可以銀行網上過完錢影相, whatsapp比單佢直接買, 唔洗經個網申請會員再落單
冇網上銀行唯有去門市買

刷首抽教學
隻game有樣野叫做超超忍, 即係有特別抽蛋活動, 建議呢d時侯先開局
注意：第一抽5星只會出舊版嗚門等角色,第二抽先係真
流程：(手機都得但電腦更好,見下文)
係電腦Down個 android模擬器 BlueStacks
係BlueStacks入面下載Root Explorer ,自己上網搵現時版本既遊戲apk安裝
跟住入game打名之後(之後可以改名,隨便輸入即可)
要佢一句野都未彈出黎之前瘋狂撳抽蛋個格就會直接入左抽蛋,跳過新手任直接首抽
記得拎埋禮物箱所有石抽, 抽完唔中返出去開Root Explorer呢個app
入data/data/jp.co.crooz.android.AppNarutoDash
然後delete share_prefs個文件夾 ，再入設定, 應用程式, 強制暫停遊戲。 之後重刷, 唔洗重新下載資料

首抽建議

常見日文辭彙
キャラクター/
キャラ ----------- 角色
チャクラ ----------- 查克拉/卓羅
アップ ----------- Up
ダウン ----------- Down
スキル ----------- 技能
タイプ ----------- 遁
ダメージ ----------- 傷害
スキルダメージ ----------- 技能傷害
キャンセル ----------- 取消
ランキングイベント ----------- Ranking Event

常見辭彙
超忍祭/超超忍祭 ----------- 即係限定up，超超忍會有新限定追加
祭札 ----------- 每逢超忍抽十連會有一札，夠20札可以去商店換限定券，30札可以自選一隻限
P幣 ----------- 只要用1石就會有2個P幣，有時會有多幾倍up，去商店有得換每個月更新嘅角色同其他道具
專武 ----------- 角色專有忍具，當配落特定角色時文字描述會變紅字，觸發特別效果
PvP ----------- 昇級試驗，間唔中會出嘅1對1 event
共鬥任務 ----------- lv 1 至 lv 50嘅挑戰任務
忍道 ----------- 相同角色自食會升忍道，每升一下會加三圍基礎數値，滿忍道係11/11，滿忍道後可以自選一個bonus ability，暫時最有用係加技速
推薦狀 ----------- 用黎升忍道，5星必升，3/4星確率升

新手如有其他疑問歡迎發問，一眾巴打會為你解答，但請先爬曬post頭

FAQ
Q. 新手抽咩pool開局？
A. 開催緊嘅超忍pool，記住唔好抽新手嗰個超忍pool，大伏嚟
Q. Buff會唔會疊加？
A. 普通buff係計最新果個 e.g. buff攻防40% 再buff攻速30% 結果 = 攻30%防40%速30%
特殊狀態本身增幅會疊加，而且可以同其他特殊狀態疊加
例如：奮30% + 開100% + 普通buff30% = 160%
如果你之後再普通buff 80%，因為呢個係普通buff, 咁就會取代之前果普通buff30% 變成總共 210%
注意：一般skill damage buff 係會比遁buff cover, 例如頭先隻柱間自buff 120%攻+120%skill damage, 如果你再上6星舊鳴個buff (80%速+80%風遁），柱間個120%skill 會冇晒

Q. 更新卡住點算?
A. 可以係入game前, 撳右上角引繼隔離個制(ios係引繼下面, 最低果個) ,唔得既話就 load入關卡黑畫面同樣方法

Q. 傷害點計？
A.
type1: 攻擊力% xxx - 攻擊力越高，傷害越大，唔睇對手三圍
type2: 倍數傷害 - 攻擊力越高，對手防禦越低，傷害越大。所以減防有用
type3: 最大HP% - 扣對手最大HP既xx%，不受自身攻擊、對手防禦影響
type4: xxxx點固定傷害 - 完全不受雙方三圍影響
注意：加技傷(スキルダメージ)既忍具，可以加以上所有種類技能既傷害

Ranking孖寶：

警世通言
咁多位巴打請記住每個月都要發行引繼code，仲要cap低或save幅圖喺其他device到，萬一有咩事都仲有得救

新手請睇曬post頭先發問

email address 錯咗，應該係narucole@help.gree.net先啱

食屎啦PVP

隻35卡幾時先有覺醒呀，用過人地隻帶土真係好勁

35卡覺完都未必太勁
寫輪眼無效/半減好難會心
無會心好低攻

點可以雙眼重廢過單眼架

過氣三竦
三忍

應唔應該用石抽忍具？

不了

唔該你
我知忍具素材可以打返嚟
咁忍具點得到？

專武多數打任換

唔該你

Lm

同32帶土比真係差好遠，係呢個不斷追求高傷害既情況，35卡真係好廢，輔助又唔係，攻又唔係，直接廢左

隻大蛇丸成400萬血仲要乜柒都無效

逼人用帶土過

35仙鳴普攻一下二百幾萬

用竦鳴竦佐20回都唔洗
想逼人抽佢D 垃圾三忍

啱啱用錯隊打，咁就冇咗50體
btw 竦鳴同竦佐終於有用

又真係幾輕鬆，打幾下就ko對面

好爽

巴打們我而家有咩可以做

點解我打得幾萬，明明6星左

一下四十萬
仲要五星 又唔洗技二準備
其實唔錯嫁啦

清主線

用fd 7萬攻都係打廿萬 大家用咩buff咁勁

我諗佢地應該裝曬忍具

要開技二先.
再加埋debuff.

有兩隻喺雪櫃 固傷我會用限鼬，呢隻game穩打穩紮冇出頭，6星左單體打到60萬先合格

邊位巴打？
add 左講聲，廢事add 錯

係我
之前終佐ac抽極都冇第二隻限 轉左玩新ac
同埋都add左幾位巴打

我冇其他debuff手用辣鳴，都打到60幾萬

希望去到6星可以勁番啦

6星左可能打60萬左右啦

一下四十萬應該要會心先得喎，要會心先高傷即係廢到呢

固傷但要睇弱點先高傷已經fail左
無效好似未試過會心到

無效一定唔會會心到
依我經驗所得

呢隻驚
角色始終都要等六星
先可以下定論
不過會心機制的確好多限制

其實都係
而家大蛇丸個任
大蛇丸成四百五萬血
凱都踢佢唔死
不過而家卡卡西最高都應該可以打到五十五萬左右
但要求條件好多

帶土橫行

唔洗等六星都知啦, 睇返35櫻已經有結論
未六星已經勁既, 升上去仲勁
未六星已經廢既, 升上去都唔會勁

終佐未六星嗰時

招多傷害角色嘅巴打
e.g 小李 情人節雛田

35卡固傷打單體仲要會心限制倍數, 好難想像佢6星可以點樣改勁

巴打言之有理
會心機制真係好on9

奮起狀態加倍唯有

2千幾粒石

無你咁好運呀嘛
大蟲巴打
成日一抽入魂
所以咪儲咁多

幾時開始儲，可以儲到咁多

其實我高登post3開始玩
慢慢儲 因為我無咩點抽過特效角
又唔係每次小型超忍 超超忍都抽

同埋上年年中諗住儲1500石
希望等到雙寫輪卡卡西或雛田出嘅時
一定有
慢慢等慢慢儲
之後卡卡西要會心
雛田四個月都未上到六
凱又被遺忘
通通有愛嘅角色都

所以我下咗決心儲3000石
抽三頭六臂 同 因陀羅之矢算
話曬親生仔

儲咁耐

Thanks 大蟲巴打

可能我毒撚
等心愛嘅嘢可以等好耐
同埋知道自己無咩運氣
所以儲1500石當買個保險

我又無大蟲巴打咁好運
又無羽田巴打咁有錢

隱藏老屎忽

冇錢喇聽日就遞信

有冇課金

深藏不露

好忍得手
係wo 咁樣等到有愛個隻就必中啦，用札換點都換到

而家好似都派少左石

啱啱玩嗰陣
年少無知課咗8HKD

其實隻驚
每日嘅新血就多
但往往都留唔住
留得低嘅老屎忽
我諗都係好鍾意火影

真係，垃圾驚

當初保底唔洗1500石咁多
記得八門凱嗰次
每次開得一門
我抽左450石先中
所以令我產生儲石嘅想法

課長

老實講隻驚真係一般般
以為轉左營運會好啲
點知....

忍手之神

想知咩原因令到你蒲頭

老實講咁玩法
其實好影響遊戲體驗

開ranking 之前其實好好玩
新營運明恰你，好撚嬲

我希望幫手推下post
多啲人玩
同啲老屎忽傾下計
添啲生氣

咁你平時D 忍具乜乜乜有冇打齊

新營運真係當玩家係狗
我都好無奈

雌雄 大激鬥同埋比較冷門嘅積分活動都齊嘅
但九尾查克拉 千鳥刀 嗰啲一千萬分嘅忍具
因為我唔多抽特效角 同埋要護肝嘅關係
所以無

係囉
佢cut曬啲劇情活動
死出爛出限定 積分 pvp

Thanks 茂吉
但邊個黎我想認下人

隻game 次次d 新角屌打舊角，d boss 而家又成千萬血，巴打你平時唔抽野會唔會打到好辛苦

其實一啲大型超超忍 我都參與
都有幾隻打得下角色
都唔係好辛苦嘅
不過講真難打咪又係靠朋友
什麼大激鬥 雌雄都係靠朋友
但啱啱出積分嗰時真係玩得好辛苦
得一隻限

今次雌雄都刷好耐時間

我係六道度刷左好多

以前我都係咁
日子耐左就算

佢雌雄都好耐無出
嚇到我呢

Thanks

迴避隊友buff 個bug好似嚴重左

btw 巴打們可唔可以掛辣佐

掛緊
個bug 好似排期到5月先 fix

pvp緊要呀

進一步走向滅亡

有無高手可以加我 咩都好

不過有無巴打
諗住打半藏忍具

1000萬，不了

1000萬真係
我記得第一次
我都係打七八十萬左右就5%
今次

半藏第一次真係輕鬆clear

1000萬你打埋我果份

營運最搵笨嘅活動

有冇試過隻野打幾傷

我見巴哈
有人測試到六十五萬

算係唔錯 係咁多積分角黎講
仲高傷過啲限定

鋼手自來也超絕關點打...過唔到

係巴哈到見到
條件都幾多

有啲巴打用仙鳴普攻過

你有咩卡
比我睇下 我比啲意見

巴打點睇

我唔知可唔可以降防
可以嘅帶鼬加仙鳴

唔可以嘅帶六道斑
慢慢磨 一定贏

一入場 比自來也先攻 開黃泉麻痺
之後比佢sm

剛剛用fd隻辣嗚過到，但死左隻拎唔到忍具

邊隻死左就唔用佢
黎多次帶幾隻不死嘅慢慢磨
六道斑一定要
btw 隻限大蛇勁唔勁，未見過人用

我認為欠缺獨特性同唔夠泛用
要有知屬做對手先可以打出限定嘅水準
完完全全係為咗知屬pvp而出現
用完即棄嘅角色

你有咩角色[/member]

隻知屬6星大蛇？技2 降到自來也同大蛇防
再出技1 好撚痛

慢撚到嘔，專武又唔協調，就算係口寄弱點都唔會用

忍界秘傳書難趺到嘔..打左十幾場出左8粒知忍玉都冇一本忍界秘傳書

我曾經都以為轉左營運會好啲，點估到會重撚衰

等緊月尾 二周年出限

有排

沒有最閪，只有更閪

打超超S咪易跌啲，打超絕梗係出忍玉多.

我係用限四打自來也，好友帶土專打綱手，中間塞兩隻補師過

我隊野冇補師

PUSH 繼續等垃圾PVP

推爆佢

二周年果d唔唔會奇蹟可以用4月札換

又維護

應該唔會
但可能會好似IOS週年咁
可以透過任務或者其他途徑
得到祭札

打唔贏 用好友6星終佐都輸

用齊忍具果d好難輸

係囉，正常齊忍具對面技都出唔到就完㗎喎

可能因為我用果隻未齊忍具 維修完再試

UPDATE完換左icon

Auto終於識出招

戰鬥中既時候長按隻人會顯示有幾多血量

亂出招其實打得好慢，不過唔洗手動咁解

睇得出營運好重視pvp
但我覺得pvp唔係好賺得錢

不斷同你技2點算

試左場
好多都識技2再技1

好似以前咁一個月一次超忍
跟故事開新任 跌5星卡先最好玩

試左帶土唔識 同埋佢隻隻都出招，搞到好慢

垃圾，曜日用auto打慢到仆街

上個update已經有.

睇得出佢隻100鳴有排玩

結論都係曜日用auto普攻，刷分手動

刷分寧願慢都唔想手動

有冇巴打可以儲隻終佐黎

係
一個月五隻限
都出到麻木曬
以前啲限都係打一萬傷
但已經高
打劇情關會令玩家多思考對策
e.g三代
因為真係好難打同埋唔會一隻打曬
而家

以前連跌一張四星卡
都好興奮
但而家cut走曬

以前跌嘅四星卡都有用，而家抽嘅限要擺雪櫃

咁又係

auto出技完全冇意義，隻隻技唔同，佢又未做到因應唔同情況出唔同技，等你auto完我自己打咪仲快

想問下今次雌雄任如果無帶土要點打 乜柒都半減無效boss又厚血啱打既限傷又咁廢 點會唔平衡到咁

竦鳴佐加奶媽

以上組合要打幾耐

好快啫，頂多咪一分鐘

雙寧次隊長 中間放毒/溶解/黑炎
一場打10分鐘

太光好巉眼

以前唯一一次有得用寧次既白眼任

第四行點解？

完成所有任務

thx！

我好似冇新任可以做 都拎唔到

其實係完成所有daily challenge咁解.
即係打一次任，強化一次，抽一次友情就得.

e+先知

box 入手順序亂哂

每日都有
得閒記得打

應該bug咗，不過平時好少用入手嚟排box

點先知邊D係專屬忍具?

我意思係點先知隻野既專屬忍具
例如依家流行既帶土.邊幾件係佢既專屬忍具

固有效果

而家冇攻略網更新，要知自己冇嘅專武，一係上嚟問，一係等復刻

火影攻略wiki都停左好耐

係咪今日開PVP?

無爬文，呢隻用咩打，大蛇丸打唔入

搵人減佢防，用35 嗚普攻打柒佢

死，邊張係35嗚？唔知有無

頂，減唔到防

搵帶土朋友試下

我用呢隻減到

呢個陣容有咩關會過唔到

哇 屌你 呢個陣遇神殺神, 遇佛殺佛啦

今期PVP俾你玩哂啦

Thx

呢個陣容有咩關會過唔到[/quote]
哇 屌你 呢個陣遇神殺神, 遇佛殺佛啦

今期PVP俾你玩哂啦 [/quote]

pvp真係頂唔順

哇 屌你 呢個陣遇神殺神, 遇佛殺佛啦

今期PVP俾你玩哂啦 [/quote]

pvp真係頂唔順[/quote]

4隻雙閃光，點打
求教學

過左，唔該晒

pvp真係頂唔順[/quote]

4隻雙閃光，點打
求教學[/quote]
輕輕一推

4隻雙閃光係咪要用六道斑控場?

利申: 冇帶土又冇六道斑, 得隻垃圾尾獸斑

4隻雙閃光，點打
求教學[/quote]
輕輕一推

4隻雙閃光係咪要用六道斑控場?

利申: 冇帶土又冇六道斑, 得隻垃圾尾獸斑 [/quote]
邊有4隻雙閃光，得隊長同朋友雙閃光

屌佢個千鳥刀之刃打撚左我幾百場都冇出過一把

唔係專武果d唔洗太執著

佢d忍具又未復刻，諗住整返把裝住先，真係打到燥

有無人覺得PVP易打左?

對手的實力,血量好似平時的任的對手

掛六道班既都係食屎狗 食屎狗!

有冇人換兩倍藥

岩!! 掛六道班損人不利己!! 正仆街!!

利申: 好想做仆街但係做唔到

有冇人知個倍化藥引換劵點攞？ 搵唔到
純好奇，唔會落搭

控場 輸出都得
其實好難唔掛wo

利申掛左

冇帶土同埋十拳可以用咩

利申 依加用緊迪仔 六班同埋多由也

交易所
rank排名，最終個段位都會派卷
正常唔會換2倍藥啦

睇錯 自食 x12

一隻打哂，冇得唔掛

係咪姐係交換所會次次pvp 都開，次次都打到最高level 拎15 張券，儲夠100張就會換到100cost 鳴？

個個都掛六道斑
5隻帶土都唔夠打啦

係
rank排 10%開始 都會有卷拎

帶土必中唔係照秒咩？

原來今次冇忍道劵打

斑秒哂四隻

乜角都冇，用多由也二技照樣sm對面

掛兩隻 好彩有十拳

今次有爆機隊，對手又廢，易打好多
不過都係唔夠外掛黎

P幣同札換

你地係忍校生開波？

全世界都一樣架啦唔係咩

暫時pvp d對手都好雞喎

打一次拎到6星嗚就算

咁都算有人性，不過到時應該都變左垃圾公廁

點樣打一次拎6星鳴，要0.05%先有啊

你未上到去啫，同埋今次限左知屬，全世界都用嗰幾隻

好似會越高lv 越勁

點都好過全世界用限四

等睇3隻帶土加頻道班

就算換到隻6星鳴都有排搞 堆進化覺醒素材勁煩

打一次入0.05 就收工

我用隻仙人兜普攻一拳一隻

近排先發現呢個post既新手
岩岩加入唔係好耐

而家先發覺用仙人兜可以屌打六道班

話時話，上次pvp係咪20體一次，而家變咗30體

同問

第三次正式就30，下次咪40？

無帶土同六道斑，唯有咁組

點屌打 最少都要兩下技一先殺到

普攻

debuff唔到都普攻殺到?

想問下最省錢嘅升人方法係咪升高4星再餵落隻5星到？

係嘅話4星最好升到幾lv先餵

好似係，我冇升過隻兜所以唔知，但係上面有人話得

直接食素材咪得，堆肥喺呢隻game唔適用

好窮 成幾廿體都打唔到6星

呢啲都係仆街黎

樓上有位巴打4隻班都有啦

三隻帶土都遇過 (唔係mr yeah )
不過都係咁打

聽日又有超忍

咁多位巴打打唔打算博100鳴

我打算打到忍之神就算，100嗚 不了

卡左係3%

咁快3%

對面有六道你地會點打？

我用35卡磨

依加已經跌返落5.44 頭先食飯冇打

仙人兜、白絕普攻
十拳鼬、限帶土、35卡無視耐性

痴線 打到0.26%
同0.1% keep 住有50k距離

真係痴撚線，損人不利己

上面一堆外掛+員工ac，算啦

努力上到1%

冇隻鳴唔知d 素材做乜
用黎升lv? 咁咪有排先lv100

打0.01 真係晒心機捱眼訓
我訓多陣好過

仲有真傳櫻都可以普攻

隻鼬裝忍具？

有裝忍具，不過冇裝料理算係咁

呢隊有無機會打到上上忍神

忍之神先岩

可以一戰既

你而定打得贏，之後咪靠毅力
btw 斑細佬有咩用？ 你仲有邊隻

無裝料理點損人不利己

有料理真係起碼死一隻

冇料理都死一隻啦
有料理我俾人滅團啦

料理姐係邊件 個期冇咩點玩

放棄

唔好放棄呀

點同班外掛玩

交出你既肝

唔洗返工咩

連勝最多乘幾多pt?

冇心機打，玩法太悶

帶土打35卡西冇加dam bug

我試好似無六倍

有

終佐加左50% 攻&skill dam
4代加左低機率30%回查 其他睇唔出

時有時冇

概要有得睇
4代加攻由250% -> 300%

btw 4代多左20萬dam左右
有左被動可以唔洗用蛋糕 算係咁

3隻35卡

應該冇一隻出到招

仲諗緊抽唔抽，定留石好

點解今日超忍1-3位冇人講

三隻都冇？

呢啲交俾仙人兜同白絕

驗眼 pls

抽左二百石有兩隻垃圾五星

yes

我就中晒伏

彈出嚟嗰個公告又打錯字，變左1-2位

係

4.5%

有2隻勁角，去馬

中伏
咁就冇咗50石

250石乜都冇

秘巴手持幾多石？

仲有300石

一抽中終佐
冇石了
差隻通靈佐就可以組mk自殘戰隊

再博定留2週年？

唔搏了，留石

隻仙兜普攻都唔係好掂喎，等我仲突登升咗佢

一發入魂

3隻都有，miss

我差呢隻 冇乜出場機會 諗緊抽唔抽好

想博毒撚佐

其實普攻真係唔掂，不過我冇多由也，上狀態既知屬我得佢，而且仙術可以打到六道斑，冇咁辛苦

多由也+十拳+帶土真係幾勁
但係而家一鋪最快都要2-3分鐘

刷首抽應該中1-3求其兩隻限定中曬三隻？ 定留返啱啱抽嘅限帶土account

新手一問
有咩方法可以快啲升六星
覺得5星既限四同終鳴唔係太勁

用帶土個ac抽今次嘅pool，中到就最好

升上100lv先，然後等忍玉關再開
終鳴而家已經有得打知玉

我用多由也+真傳櫻普攻，都係2-3分鐘
都好難再快鳥

大蟲巴打成點，而家幾多%

112 回，第三組
就快用哂拉麵，遲D 再衡量下爆幾多石去追

三隻齊哂

琴晚冇打，而家先打到50000分

唔該巴打

有280石
頭10抽中左限4
繼唔繼續抽落去?

本身ac仲有咩？

3隻帶土

之前刷左個仙鳴帶土 進好哂
儲左二百幾石 諗住抽埋終佐 / 限四就算
抽哂乜都無
又要刷個 限四/終佐起手
搏26 抽中仙鳴

依家終佐都仲係好勁？

咁貪心 好快又出新限啦
暫時帶土仙鳴最好用

Yes ， 不過通常用friend

agger

唔使抽，等新限好啲

新限大概會係幾時出?

恭喜哂，你機已爆

月尾

而家0.1%幾多分

338k

屌呀

有35鳴35佐，尋日抽到終佐
得返一次10連，搏唔博多隻終鳴返黎好

咁難得練4隻

我想問係咪可以起手
啱啱爬咗文係咪要6星先勁
頭先先down隻game落嚟

最好有2隻限先好起手
但巴打可以引繼左佢 留住先
再試下刷

ok thx 巴打
姐係要刷你地所講嘅限四同終佐？

終佐你有 差限四/35仙鳴/單手佐

其實唔駛，依三隻夠爆機，要搏都係限4先

終鳴真係咁無用咩

用fd嗰隻就夠

留石啦

繼續唔打閪鬥
垃圾排名

慢慢儲隻鳴番黎
再慢慢儲覺醒強化

btw最多係乘1.5？

ok 有1.5就用左佢

4帶土陣好恐怖
快到

0.3% 就冇哂拉麵，點頂

第三四組之間徘徊緊，希望keep到第三組，有60石

上0.1要幾多

2帶土+2六道斑/1帶土+3六道斑先煩，4帶土用多由也可以秒哂，帶土同六道斑同場先on9

一札可以換到10藥券，好似幾吸引

加油呀
大蟲巴

我第一round遇到4帶土
儲卓羅唔夠佢地快

幾十萬 同第四組差好遠

第三第四組差10粒石，但係爆少過十粒石應該keep唔到

爭廿鋪就上到忍之神

冇拉麵嘅話唔值爆石

同意 不過都要睇係咩組

唉，好後悔拉麵冇慳住食

一場pvp 齊哂控場，debuff , 固傷，普攻，冇其他關咁單調
如果平衡得好，唔洗狂刷，應該幾好玩

冇班外掛撚推到d分咁高 我地洗打得咁撚辛苦咩

要連贏三場先當贏都夠on9 啦 你一係就set 做難打D 但一場過

整online 排rank先最好

Online排 見撚住d 外掛秒自己

不要再說了.jpg

抽到綱手,勁唔勁?
利申:未打PVP

幾個月冇玩回鑊
依家最勁既角色係咪第一版建議果4隻

再加上帶土

普攻貌似唔錯

好勁 快d升爆佢

利申 鳩up

如果勁升下玩PVP有冇用

PVP 班仆街用4隻六道班 我今日見識到了

點打。。。

終於20萬，用哂啲藥了

要幾多場全勝先打到忍之神
刷左兩個鐘PVP已經好辛苦

啱啱好150場

秘巴食哂拉拉面未

仲有80碗

睇完波嬲到訓唔著，都係繼續打下pvp算

痴撚線 你諗住繼續衝？我停係第三組就算

又交個肝比隻驚

隻game啱啱出時最煩既關都係打50場就可以拎晒D獎品
依家變到玩命系列咁

所以ranking只好揀黎打，啱自己心水先去馬

唔係，爭成廿萬追唔到啦，我打定啲費時聽日要追咁多分啫

原來二十連勝之後會降skill damage，而家先睇到，唔怪得之啲技越打越少

琴晚訓左 今朝睇跌左落0.55

我打一場6-7分鐘

玩番有咩要注意

0.3淨係跌到0.48

post頭寫曬，睇完有唔明先再問

打成點

無打兩次呢d閪鬥排名 發現自己個肝健康左

岩岩先上忍

隻鳴仔打完返黎都覺唔到架啦
連d料都要肝幾次 痴線

我都係借人地果隻算

要25券一粒覺醒玉
如果下次都係咁易打就可以打多次已經換到隻100鳴，不過睇怕唔會咁好心

有排打，加油

要放工先再有時間打 到時又唔知跌到去邊

用auto爆緊上0.5

auto打得好慢

3分鐘ok la, 最緊要唔使睇

呢幾日連體都唔想清 得罪講句就算有齊啲知屬限都唔想打個排名 打三場仲要逐隻逐隻打有啲契弟又幾條命 爆肝先換得隻垃圾100c 想問下如果有差唔多廿隻限又有齊幾隻人生贏家限 個ac放唔放到$2000

真係要睇一睇圖

不過巴打唔好棄驚啦

Cap圖會好長 又無得剩係cap限 大約嚟講今次buff既10隻限得初代同終鳴係無 帶土仲要兩隻 想知價位姐睇下放唔放好 呢排玩到又灰又悶清體都唔清自己都嚇一嚇 過去年幾如果係香港都有打齊忍具同清足體

有兩隻閃光4
2隻憎恨佐

無玩一排隻憎恨佐幾時變到咁勁?
有無人同時放兩隻閃4/憎恨佐落隊?

要睇下有冇人收ac

會

憎恨佐 定 閃4?
唔夠忍具係咪兩隻都死?

放下先囉 唔洗急住賣
隻game第一日出時我都已經down黎玩 中間棄過幾次
每次隔幾個月玩返都感覺變左新game咁 又會想玩返排 等玩厭再棄過

AGGER
我都棄左3次 都玩番
但每次都要重玩

我都前前後後棄左兩三次
每次都有當時版本比較屈既限

點解會玩返 我係覺得現在無論打咩都好悶 求其開auto就得 然後玩法又玩到心淡 乜都要刷刷刷但刷又好悶 pvp無得auto連刷都唔想刷

應唔應該刷多少少先做其他野 但也唔棍食太多拉面餵飽個pvp 達下冇飯開

平放火影acc 可換one piece treasure cruise acc

上fb賣啦

原來auto pvp 快好多
有兩三隻帶土既巴打就發啦

得一隻冇得auto，會好快死

我都係得一隻wo, 爆左忍一打四

跌出0.5鳥

巴打其實想放幾多

我申請左入個啲咩手機遊戲買賣group成日都仲未批我入去

之前auto即刻死左3隻
而家試一鋪先

呢隻game都未必會有人買

我都未知 不如大家話我知覺得值幾多到

而家幾多分

今日打一次曜日有兩石

得35佐勁，其實留返自己玩下仲好

試左8場全自動，全win, 低能系統

用3隻帶土1閃光加6班

3帶土sure win啦

3隻都0血完場，不過早幾日爆緊龍珠，冇pvp, 而家5%

差少少20萬

啱啱試auto，不出所料，十拳即刻死左

廿萬應該夠守第四組

唔想再玩

想守第3組 應該上幾多左右

我而家廿一萬排0.45到，自己衡量下

I love gree

BestGree
懷疑員工account

有冇巴打可以幫手睇下今次pvp可以點組
已經打到心灰意冷 ， 一撞到隻6道斑就quit

你係抽到咩開局？

我乜都無抽就開，三辣個陣開始玩，純粹中意火影先玩呢隻驚，不過最近課左幾pack 中左限四、大波田同#野

改呢個名係咪會易D中限?

睇住人用帶土auto 都快過我手動，公平咩

到底有冇2週年限架

限四要用啲咩忍具？其實憎恨佐有咩勁？

依加發現每日keep住食5碗拉面黎清 可以穩陣係第3組
我依加23萬

35 佐大大力打全體

實有，我諗應該等到ranking完咗之後會講

睇post頭啦...

same

前兩日抽到隻須佐限佐，仲有無用？
好耐無玩留名

邊隻
btw long time no see

32cost曾經的爆機佐

有用，啱啱buff返

其實冇四隻帶土用四隻仙人兜都好穩陣

一隻100LV11忍道閃光

其他60LV 1忍道

用晒D咩回查強糕 知屬50%查裝鬼晒落去

一開波技一炸一下封住對面一兩隻 其他等技二普攻秒左氣絕個D先

跟住瘋狂閃光彈

入game見到派左d獎品

呀屌你老母真係邊隻game可以派咁多獎品但係一石都冇

有無巴抽左30石個忍具pool, 知屬好似幾岩用

冇計，冇人share又冇人retweet，佢仲要set到target咁高

老實講隻game平時都派唔少石既
如果好似舊年1週年時咁大方 到時應該又會送成100粒石
雖然最後都係抽垃圾

岩岩發現，一覽用入手順睇，d item亂晒，唔識放最前ga?

轉左營運派少好多，最近好似多返些少

好奇怪，按醒覺都亂晒，咩事

之前講咗有bug

thx秘巴，自膠

唔係，多返係因為而家嗰啲係復刻任，佢啲新任一樣淨係每次clear一粒

秘巴有無抽個忍具pool?

冇，太浪費

留石抽2週年

究竟幾號係兩周年？

冇記錯就29號

宜家係咪冇得升限4做6星住

今次pvp既石幾時派

29號出公告，5月頭先比你抽，唔比你地用4月札換2週年角，課啦七頭(form新green)

極仆街

試左用閃光爆炸仔打鼬同帶土
點知咁R丁

完左之後一日

我之前都撞過js巴，不過未見過大蟲bro

無lala送左幾粒石

升到600lv都得10粒石，使唔使咁孤寒啊

新營運派石比你都已經偷笑

兩週年嚟了

睇唔明
出新卡？

好似話張兩週年紀念卡係由1星覺上6星
素材靠完成challenge 攞，姐係好似之前隻千年殺卡卡西咁 派得斷估都唔方勁

有冇石送

86粒

30號有pool，應該聽日會公佈

9估 應該又係六道鳴佐

30出pool, 係計4月札？ 應該唔會啦

巴哈有得睇1星卡喇 好正
由無印鳴慢慢覺上六道

6星好似係竦鳴嗰種九尾模式?
咁抽卡肯定係六道鳴了

唔駛諗，一定計5月

30號3點出，即係計5月
gree：課金吧

我估Boruto

因為前幾次都係咁

少有比心機整既卡 不過點覺醒又係另一回事

30號之後友情有得抽，抽足6隻做紀念

覺醒料要做challenge，即係之前卡卡西咁

一陣d料淨係夠你覺一隻6星

聽日換35卡算

1至6星每款一隻，希望唔會太難覺

=== off topic ===
trilogy嘅wallpaper

btw 今日有86石

之後好似每日都會派多2石？

1至6星都係同一張卡wor
每覺醒一次升一星

開圖鑒可以睇到

屌up漏張相

咪話咗30號之後有得友情抽，咪抽多5隻

倒數login bonus，夾埋10石

對比前個排孤鳩寒
今次已經好大方架啦

仲抽唔抽聽日個pool好

上邊1-6星資料邊度搵
有冇被動睇

等兩週年公佈，到時自己決定等定唔等啦

圖鑑，被動全部麻麻，弱化版終鳴

新手用35佐真係用到火都黎
冇專武打已經灰架啦
血又少，下下自殘加人地一招已經冇左一條命
幾經辛苦終於準備出麒麟又俾人一招封技或者氣絕，咩都未做過就死撚左

廢都算，D 招全部翻炒，模組同出招動畫肯定都係一樣啦，換張圖就算

Gree：送嘅你都咁高要求？做人唔可以咁貪心，100鳴都係同一招渣
乖乖地課金抽新卡啦，咁就有新招睇喇

冇忍具係咁，等復刻啦

本身諗會唔會1-6星都玩分身術，好似仲過癮

影分身作為鳴門嘅招牌技，但係呢隻驚完全無視呢招技

35 嗚出招動畫咪有影分身

0.21淨係跌到0.28

254連勝0.35% 好在auto

諗緊抽唔抽果10隻pool好
得終佐 柱間

兩週年twitter有圖了 應該係鳴佐

又鳴佐

主角呀嘛

應該係終戰大招啦 見到啲求道玉

仲諗住會留到ios兩週年先出

ios 兩週年或者出大筒木一家呢

你估佢唔會重出6道鳴咗咩 天手力 9隻尾獸手裡劍 再出多隻小櫻 又搞掂一年

駁唔到

冇上黎一排好熱鬧

90cost

又中兩隻

已經進化到神忍祭

諗起八門凱

無人提咪好地地 , 係都要講出黎搞到眼濕濕

不過主角唔同既 我諗營運意思係你抽到呢兩隻就爆機 唔駛其他隊員

六道出到爛都唔肯出輝夜
明明模組都整好左

等ios 兩週年

係機會啦，兩週年佐好想要

之前刷左兩個ac 今日各抽左野
終佐 雙限四 陰佐
終佐 限四 仙鳴
係咪應該用仙鳴果個打定石等兩周年

（之前玩開果個ac食哂屎）

咁係咪即係一拳超人?

抽而家個超忍好定之後個神忍好?

90佐係咪話史上最強一發既傷害?

300 石 ready

好耐冇玩.想番黎重玩.
應該開定ac刷定石等30號allin抽神忍
定係30號開ac刷首抽刷神忍???

準備重玩

30號

搭單一問 依加開新帳刷首抽會有幾多石

100石at least

琴晚開過係148

一個月後就會又半減又無效

90 Cost 入2隻都爆位

嚇撚死，10分鐘前check下發現跌到落0.46，即刻打返鋪升返上0.3

頂盡俾你威3個月，到8月ios兩週年就又出第隻屌打呢兩隻

護肝呀秘巴

證明如果要full team一隊只可以入一隻

而家新手真好，有咁多石開局

今次有得用帶土幾易打，下次如果冇得用應該唔會打了

safe, 有賺

32萬跌左出去 不過是但了

燒左幾多石
btw杯麵真係及時雨

好心就加下cost啦 升到成600幾lv仲係200cost

緊係唔可以加cost啦 一陣d人4隻八門凱咪屈死

刷定d 首抽
148石 抽一野 10限 留兩野兩周年

而家入返黎玩，抽咩開局最好呢?

衣家啲人入4隻帶土喎Ching 4隻8門凱仲要低傷啲又打得一次

呢2隻上6星會唔會用100cost果粒玉？

好似限死左200

6,7 左右 不過訓醒5.7%嚇死，即刻換左10張雙倍券

擺明突登，啱啱先改cost，而家即刻出90cost，唔俾你用兩隻再fullteam

ching認真咗了

唔會

吓 八門凱先最勁

孤兒仔
鐵血的孤兒

等30號

10限

我有限四，終鳴，體帶土，32帶土，30柒西，應該繼續定重刷？

當然繼續

咁都重刷, 咁你真係要刷哂D限先好開啦
利申: 你有果D我都冇, 好提子

冇威過
係wo 點解冇人投佢票俾佢重生

不要再說了 抽到個時開心過一陣

課到開8 門 之後仲要無那那抽重覆，竟然係冇威過 仆街營運一出完就改到d boss 隻隻兩三條命

唔好再講喇

依家個pool

終於等到三頭六臂 因陀羅之矢

2隻都係同小南一樣食晒卓羅出技
小南回卓羅咁快 主角會唔會唔洗等就回晒

可能唔係

依加有雙限4 雙仙鳴 應該食定留？

回歸火影失敗，80幾石allin, 乜限都冇

各位巴打加油

唔等幾日神忍祭先抽
80幾石到時可以20幾抽

當然留

line同twitter d 活動獎勵愈黎愈雞
依家直頭等於冇獎勵

一炮搞掂咪唔洗回囉

屌你老味入手順序仲唔搞返好

麥bro, 月尾2週年再返黎

終鳴 終助 六道班x2 算唔算好（非首抽）

收唔收手好 仲有250石

月尾再抽啦

一炮搞掂3條血

200石ready

你重想抽乜

好貪心

500石 ready

得150石，超忍pool得35卡，終佐同初代， 手痕想抽

J巴係抽到 定本身有

本來得呢3隻，手痕想抽，但係又未知月尾神忍個兩隻有幾勁，同埋覺得到時應該都幾難抽到

30 不成功 便課金

ios一週年用左500石都抽唔到，最後用札先換到隻六道佐，俾你參考下

警世預言

已經課定左200石 如果唔中就睇下再課唔課

點解唔到時先課，到時課一定有好多野送喎

到時再課多200囉

無聊刷下首抽

個個都咁有決心既

差帶土就perfect池

帶土同六班暫時未遇過

有個帳150石 4隻限

孤佐 限4 仲有2隻柱間

好驚用撚哂d人品 到時30號幾百石一次過倒落海

留名睇課長表演

好想快D30號刷首抽

其實而家刷都得，始終90cost新手用起上嚟會有難度

課定都得

而家刷定幾個首抽50石中限，30號搏再中90cost，冇得輸

話時話，今次得兩隻新限，之前兩次一週年都係各三隻限

好高難度，至少要刷定10個有幾限嘅首抽

點都好，少50石但確保而家有限都抵

因為全世界得返佢地兩隻打，斑都死埋

話說呢隻驚仲未有老母出場

成2個幾月冇玩
到而家都未抽到終嗚終佐，好唔好而家追，定係等30號allin神忍

43801958
有限初、六道斑、小李、六道鳴
各位巴打方便嘅話加下小弟

等30號啦，不過多石嘅話就可以考慮抽一下今次個pool

2週年派得咁多石都起碼比定心理準備200石得個吉

我近幾次10連都係咩都無

一中唔到就唔想打

我仲有400...

都係留返30號唉，抽新野開心d

忍手留左500石
想問下巴打知唔知30號係咪有埋其他限
定係得兩隻90 cost
如果得兩隻我就依家抽哂佢

應該係架啦
仲抽舊限？
出新限wo! 主角wo!!!

唔係掛 唔係話咩新神忍祭咩

神忍祭咪鳴佐兩隻，上面有圖

以往經驗 到時係得兩隻限

即係到時個pool得呢兩隻限，冇其他舊限？

營運有咁好人就好了

之未睇到繼續刷，不過20抽刷左個終佐終鳴勇仙鳴開局，留石等30號收皮

中左終鳴，改完之係有無用

有，不過都係用fd嗰隻多

隻九尾有兩個頭嘅
定係我睇錯

好型!!

大家可以提攜下小弟嗎? 而家好多關都打唔過
99948065

係三個頭，漫畫結局咪有出現過

得150石，每個pool抽1-2下算，唔追喇

佐助唔應係大開雙手
應該係呢個結印

一定要抽到鳴門

有錢者 事竟成

冇野係羽田巴抽唔到

你估我信唔信你會唔追

agger，呢個印型好多

撞正exam period

龍珠都戒緊

戒黎做咩

龍珠都無野抽

個個出糧比笨大，就黎食屎

新玩 想問問呢隻game係唔係5星以下就可以賣晒佢？

渦卷/宇智波家族以外賣晒佢就ok

收到 Thanks

我刷咗兩個首抽一個得終鳴另一個有終佐六道佐究極之縲旋鳴要邊個好

梗係第二個..

我有多首抽帳 有冇巴打想要

BestGree

Fai / 惡即斬 2次都入榜

肝有無事？

但係終鳴唔係最勁咩 同埋第一個仲有100石第二個冇哂啦

絕對唔係 終佐同仙鳴勁D

仙嗚上齊忍具9萬幾攻擊力

R 哂d石倒落海倒左隻帶土六道班返黎

就咁個數值 ？

睇post頭ok？

帶土先係天下最強

我以為係未更新嘛

巴打好勁可唔可以加我fd

73386796

屌box個次序幾時先改返好 咁搞法賣嘢升嘢都要慢慢搵 好唔方便

咁終鳴有咩勁？

試下用住rarity個排序先，幾好用

平時關用嚟一炮清兵

個排序冇錯，而家未加落去嘅都係得帶土一隻

明知有bug 都唔fix 迴避buff 又係

你睇下ios忍石個bug佢搞咗成大半個月先搞掂就知做嘢幾慢
所以今次就先旨聲明要等下次version up先fix到入手順個bug

呢隻人地架，我忍具就齊，但冇卡

頂真係好少人RT
連5000RT個雙倍曜日都達成唔到

得三千幾
之前都唔止咁少，兩週年都冇人理

啱啱去睇下，30號之前RT同line share應該可以去到7610
夾埋先得咁少

上巴哈睇到，嗰日應該都有超忍

又出三辣

鬼咩
本身已經少RT
仲要set到d獎勵咁高，搏人刷RT
反正都拎唔到咪索性掣都唔撚㩒囉

亂丸鳴到底複刻左幾多次

復到11忍

上面隻佐助好難得冇畫崩到

親生仔

五月出總選舉event，夜凱vs六道斑，夜凱淪落到變做活動角 而五月pvp應該係到勇屬
順帶一提，五月上旬有全員參加型event，分開鳴佐櫻三班，獎品係用迷你螺旋手裏劍嘅鳴門

圖

未11忍隻驚都執左啦

又見到PVP, 究竟要肝到咩程度, 打3次先叫羸, 仲要打百幾兩百次究竟係邊個諗出黎?

冇強角仲要唔夠打

有冇高手教下點組隊？定係是但放曬啲限就算

不要再說了，一早啪到11忍左

五月曬冷，幾時執

係 只要唔係無效就得，到你唔夠打先問點組

真係好ON9, 兩週年都唔自動雙倍, 要R RT

4月祭札要幾時用完？

無聊刷首抽, 有個六鳴加35鳴ACC 有無巴打想入坑

30號3點之前

4點新pool計5月

diu 祭扎冇得換昇級交換卷
明明未過期

新手唔識隻仙鳴係點用㗎

上技2，用技1，大大力

上完技2好似普攻仲大力咁嘅

你打D 高lv 嘅對手就唔係

同埋終佐技2成日整死自己友

冇相干，孤獨佐自生自滅

當你發現要打N次同一關

你會想全部助人都係終佐

兩周年I'm ready

rich

痴撚線

I am ready x2

好癲

I'm ready

唔係今日開始咩，仲未見既

第4隻係六道班？

我明明有佢話我無

Btw 六班要唔要打呢件忍具返黎

30號WOR

diu 白等了

升左六星佢就會咁show，我諗bug黎

六道佐是咪廢的 ？

pvp神

又一個準備好

回歸 抽到終佐

聽日先抽啦

聽日抽有7倍p幣

Gree:得400石 祭禮都唔夠換啦

啲自殘佐係咪要加隻奶媽打會好啲

我想問下今日個任 佢出左羅生門變左無效 點打

其實隻game係咪就執
無玩一排返黎玩左陣 而家派石又少左好多
又無咩關打成日得1個決戰任務開住 bug又勁多無fix到 好似等收皮咁

6星 技sakura

咁岩過左一輪 儲緊氣姐

聽日又兩周年活動

我力勸大家盡早棄驚
ON9營運

帶土

35 仙嗚都夠做

垃圾game , diu 唔撚再玩

幾次event抽左成十幾抽
夠膽死中左2隻憎恨佐 3隻閃光四代同兩隻須佐卡卡西

但一隻六道鳴佐，終極鳴佐都無
屌老母

咁恨六道同終鳴助做乜，聽日兩週年喎

情意結 齊晒忍具....

6%中到咁多限已經算係咁，聽日兩隻都用到啲忍具
不過睇死又會出一set新忍具

頭先重睇696 697集 希望集下氣聽日抽到一隻都好

巴打聽日4點就會有

20k yen 已經全面進場

4點抽 有排等

等到花兒也謝了

等左好幾日，最後可能乜都唔中

唔中就棄驚是常識吧

棄佢老味

課到中為止

又有新廣告，真係落足本

新卡?

之前提嘅總選舉event，斑vs夜凱

祭札係咪會到期？

其實好似唔會消失 下年同月都會係度

有就用左佢 就完

廿抽中神佐
仲有交換所出番P自

正 60抽乜柒都無 繼續深潛

40連全垃圾0點幾% on99

炒左80連

有冇手足可以幫我係個海度撈番400石出黎

課長會唔會課到中？

早幾日課龍珠課到比apple bam左ac
屌左個客服幾日冇回音
懷疑520係老鼠貨

屌咩0.4%

250全炒

算鳩數橫掂又無得放哂兩隻入隊 執笠啦垃圾game

課181送一隻超忍，可以選35cost

500石
中左佐
最尾果張4星卡變左鳴比我

一早齊啦 我而家差個d限都係無關痛癢既

課又唔中唔課又唔中，玩乜 垃圾營運

機率低到咁 送多多石都死啦

0.4 撞晒柱

屌 借用神鳴 白字扣對面350萬

咁重玩 刷晒2隻好過啦

而家重生有150石比你抽

50抽收皮 重玩

大蟲中左?

果然完超忍選舉祭 新卡就屌打晒舊

媽啊

個營運狗撚到
第五次十抽先至係平時機率2%
頭幾次0.幾%點中呀屌你老母

500石用曬 乜都冇
重玩

多唔多人已經重刷緊

未抽 集緊氣

係咪重玩仲好

屌，抽神忍冇祭札，使唔使咁啊

棄game未 ?

買邊pack 好

好心灰， 450石冇晒

40抽搞掂

一個月重玩一次

刷新ac 都打唔到忍玉..
佢覺一級都要忍玉

以後每個週末都出一次超忍

十抽中了 果然佐佐命 臨尾對門卡住卡住咁以為輕機點佢將四星伊留卡轉左做佐佐比我

重玩算 啱啱打神覺醒珠
我d終鳴 限4係度死磨爛磨爛柱間佢地
但見到借用既神鳴一放技就清晒對面
2年努力既acct是垃圾

我都係伊留卡轉

抽中可唔可以唔好放圖

好想要嗚人 重追唔追好

直接放棄3帶土ac
刷過

請咁多位用文字表達自己嘅興奮，呢到有好多人中唔到

追啦 你0.4都中到佐 冇野攔到你啦

我好興奮

抽咗幾多石

抽成點啊

250石得個吉

話明神覺醒珠，垃圾梗係唔俾入場
post頭淨係擺呢兩隻算

準備棄

5月3號有新三竦超忍，咁多位可以衡量下自己想抽咩

80抽failed

可以放埋帶土，帶土打神忍都係掃垃圾咁掃

89728937, 求借滿忍帶土

我冇嗚人運 除左35嗚 所有六道mode一隻都冇

30 石

屌你啊

搞掂了，50抽一鳴門

屌

我屌,打完石 見到抽個陣一堆蛤蟆係度跑...中左佐助...

技書唔比食 係唔係bug

痴線架 無彩字 最後開門換埋隻鳴

機已爆

開波lu

新acct引你入局遮

幫你集氣

文字一樣咁閃囉

唔怕 第三次重玩

no，應該同100cost一樣只可以食特定野升技

sor囉

集條撚咩 咪又係要我課金

抽到最後道門震係咩意思，但乜都冇
隻深作又係出一出黎但冇野，係咁fake人

有幾千石嘅得寶巴，見到冇札送，會點

順帶一提，忍道一樣唔俾升

今次兩週年沒分android 同ios?

鳴助係咪冇分別
咩技都一樣 忍具都一樣

刷首抽既話可以抽完個120石 可以用P幣換石再抽過

張卷要限4代定帶土

有機會換隻嗚／佐比你 刷首抽時試過

All in完得個吉

帶土sure

今次係android，8月先ios

佢寫疾風之卷，下次應該會改名

即係震完都有機會唔轉？

但一週年個陣好似寫埋android係標題到 今次提都冇提

1個佐1個鳴ac
唔知要邊個好

如果忍具全部復刻既話 佐神一定勁D

要等啦即係

佢寫疾風之卷，下次ios應該會改名

why not both

唔撚抽
垃圾驚

隻小嗚人進左兩下係唔係已經玩撚完 岩岩先醒起有情有得升忍道

如果本身有一帶土, 咁換35鳴定帶土好

唔玩pvp一定係帶土 勁太多

其實想問好耐
好似而家終佐神佐果招輪迴寫輪眼除左3，4，5星既全忍書仲有咩方法升技？？

含撚game, 課撚左2次181 加本身300石，尾2 10連終於中佐， 玩埋呢隻算

終佐得全忍書升到
神佐好似升唔到，除非自食

刷90c 重生ac d石係用黎覺醒隻90c...如果唔用石重生ac應該無可能打到神玉

呢兩隻野又要用新忍具

舊果Ｄ 全部用唔到?

隻神佐要食咩黎升lv?

5 6星既強料

咁真係for人重玩
反正忍道又升唔到，忍具又用唔到
新舊ac無分別

用落兩隻野麻麻，實在太慢

技得速，升唔到忍道同無忍具
應該帶土仲實用

全部射晒落海
心碎

新ac唔夠打忍玉關

抽完啲野唔見左既 屌呀

有無巴打要佐助既AC
岩岩刷左個

升隻神忍用撚晒d技玉，如果係廢忍我會心灰決心棄

送少少石 頭30回機率降到1%都冇

爆左位 啲野唔見左既

忍玉多到掉啦 呢個理由唔成立架

秘巴，我張超忍卷换35cost大波田好唔好？ 35差呢個

有無人試過召喚個時飄左隻白色疑似輝夜既公仔出黎？

用石覺
所以如果有心 又得閒刷 頭10抽中左90c
其他石留黎覺醒

飄完出黎又係乜鳩都無

要開頭成堆出黎先有用 最尾個張會換是但一張90比你

你地友情抽唔抽到隻鳴門

試過 左跑去右 無撚用

今次係咪無終末之谷?
刷左幾個ac都未見到1隻 痴線

100抽見都未見過

降到個機率咁低 想見都難 50抽之後先有機

有
岩岩刷見過一次

伊留卡轉生

有，我就係終谷中

換啦，雖然未6星

終谷同埋一堆蛤蟆跑出黎

啱，不過冇忍具真係冇用，慢到仆街

二百抽都冇 提醒各位滿忍先進化 我頭先on99進左兩下先醒起 唔知週年猿王會唔會多送或者有得打

神忍食咩食技？新出6星升技卷？

bug？

覺醒左都係當同一張卡

伊留卡轉生刺激好多 好似坐過山車咁

Thx 巴打

抽左100下一樣未見過

唔知，可能係
忍具就3號有得打

仆街 唔夠猿王用 唔想打曜日

乜9 都唔中，頹打

連升忍道都用新野， 打住粒新玉升上6星先

機率低 又無保底

差27石就夠300石

抽左先啦

新post開定先

集氣

冇保底課唔落手

有無人測試過對門開下閉下個陣狂㩒會變神鳴/助

利申 有兩隻神助

補圖

唔1定變，試左2次冇變，中果次門震震開變

大激鬥開唔到3/6同20

巴打可唔可以比我

姐係睇運

痴線 3隻

得 連登好似無PM

抽完關門對門係咁震代表乜

fake你，等你以為有限

仆街係咪miss左一次新鳴佐機會

如果開返就會變神佐/鳴

係咪咩都唔洗禁

有冇日文達人 20關係咪未出

巴打有無tg

係，有就有，冇就冇

應該係夠POINT先開

90cost神玉第2round如果出輝夜應該必出玉，打左8場齊5粒喇

無

咁一係就咁up係到 應該無人搶掛

5粒係40lv定6星

得左啦 thx巴打

要多啲point

yes，攻略有寫
btw mr yeah點打，全帶土？

刷左幾次ac好似伊留加係變佐助 小櫻變鳴門

我見過佐助變嗚門

抽到2046都未中到隻鳴仔

用緊2倍刷忍玉關
好多書同結晶

算6星先要用

上6星用，20上40上60上80全部用技玉

想ios引繼去an 幾時開始會冇晒石頭 驚冇晒石

唔會無石，係無課金記錄only

換多隻帶土雙帶土好定係換35鳴好

母親的抉擇

帶土你有冇第2set 忍具先

屌！我真係要留言發洩下！課左2萬円再加埋本身百幾石都唔中！之後就無聊擦下首抽，擦到第四次終於中左佐助！搞到我無矖心機玩個正AC